---
date: 2011-07-27
title: Выпущен Okular 0.13
---
Версия Okular 0.13 была выпущена вместе с другими приложениями KDE 4.7. В этот выпуск были включены небольшие исправления, а также добавлены новые функции. Мы рекомендуем всем, кто использует Okular, обновиться до новой версии.
